整緊一個中資遊戲列表

暫時以手機為主
麻煩各位幫手睇下有冇咩錯漏
尤其係d game 個英文名

有兩個afk arena

推

App game 十個有八個都係中份有份，所以冇玩電話game好耐

雖然中資GAME係好多但都仲有唔係ge
如何在巴哈姆特上快速尋找非中資手遊 (詳細版)

已刪其中一個

勇者鬥惡龍 怪物仙境 SUPER LIGHT ？
DQ唔係SE咩?

係，但係台港澳係由移動怪獸代理

屌 仲啱啱開始玩翻下 轉去日服算

根本9成都係支那game/支那代理, 你整個"非中資遊戲"列表會唔會易d

都好多

依家代理中文版個啲

未聽過的公司十居其九都係大陸野扮台灣/香港

玩緊隻battle legion應該唔係

但睇樓主個list
估唔到sky光遇都係

中資點定義先

仲有好多日本韓國公司比騰訊左2,30%股份計唔計

暫時多過50%都當係

整黎做咩

我整緊上面留言要嗰個表

雖然我對中資遊戲GE定義冇你嗰條LINK入面咁廣
但等我整完我會再對下
多謝你分享

幾時整埋中資日用品列表

其實個人覺得將redstop個list加到巴哈filter比較快

雖然個人傾向就算只有0.01%都要說明, 始終每個人把尺唔同
百分比講咗, 係唔係咪比番讀者決定囉

要整理入面GE資料要用太多時間
而且標準唔同，各有各做會比較好

已更新
"非中資遊戲"列表

同 "非中資遊戲"(連去巴哈版)

神魔之塔算唔算中資

同騰騰有戰略，商業合作算唔算
奶共美資日資算唔算

都算ge話 真係得返獨立遊戲
都唔算ge話 共雪都玩得

雖然冇列暴雪同Madhead入中資
但亦唔建議去玩佢地D GAMES
上面D LINKS 好似死曬
暫時用住呢D先
"非中資遊戲"(連去巴哈版)

或者

如果想知道更多中資遊戲的GE資料
可以入上面巴打條LINK